我發誓絕對唔會離開香港 打仗都噉話

宜家家境唔錯嘅人可以舉家移民，提早避難。遲啲可能BNO又可以令更多人有機會逃生，
對我嚟講係一個好消息，起碼多咗人有多個選擇，但係國際冇率法接走晒所有香港人。

當中走到嘅人又主要係中產、中年，不論政治立場點都好, 我諗呢班00後都唔會係直接受惠嘅一群，你可以諗下啲小朋友中學手足有個新移民老母加個藍絲老豆果啲，噉個小手足焗住留底硬食，諗到呢點，我決定咗啦，佢地一日走唔到， 我都唔會走。

當日我地憤慨班廢中喺抗爭中死咗去邊，
第日我唔想令離棄佢地變成自己嘅心魔。

呢排好多同事同舊同學都講起移唔移民，都估唔到人生可能會經歷兩次移民潮。

只可以講，如果我地走咗，班留咗喺到嘅人可以搵邊個救助？有時幫助真係要親身喺旁邊出手出腳出錢出力，果刻有冇人喺受害者隔離，真係會影響佢命運。一個隔住個海嘅遊行同示威可能有個感動嘅畫面，但係你明我明，唔係萬能，況且一班香港難民離開香港去到人地國家真係好意思叫人救留喺香港嘅人？你諗下到時本地人對香港難民嘅反彈情緒，可能自保已經令你疲於奔命，更莫講咩喺海外支援香港人。

再者，我留喺香港同班細路仔共存亡就梗架喇，到時有日香港重光，你班走咗去嘅唔好返嚟痴著數，有著數都係留到最後一刻嘅人優先啦，係咪先

仲有呀，有冇能力去到外國開公司再大量請人，其實大家心知肚明，我地離開香港之後起碼都要花半年左右先保到自己生計，更莫講創業，反正我就冇呢個自信，所以呢，我會揀留喺香港。

你真係好撚偉大

講得出開公司再大量請人呢句野就知係on9仔

唔咁講點呃鳩班傻仔幫我爭取

只可以講開到公司嘅人有，但係人數太少太少，開公司救人呢個方法無疑係拎枝津路救三級火

樓主深夜開post要有心理準備有好多五毛放負

有個acc就好好用啦，硬係要玩爛佢

我咪五毛分分白兵屎家軍熱狗

唔信嘅大家可以將上面班放負撚起一起底

我完全唔在意五唔五毛，我岩岩先屌完bob叔對政治認識膚淺又把持過份大嘅政治聲量

呢啲Post真係打手同五毛都唔會睇

唔會怪想走嘅人。相反，我好支持有理想抱負嘅人走。

唔好忘記信念，離開香港後好好裝備自己，成為各領域最頂尖嘅人才，未來用影響力幫返香港

選擇怪唔怪係留低嘅人嘅權利
共唔共患難係對想走嘅人嘅拷問

我諗即使走，都冇「手足」係可以走得真係心安理得，又冇一絲後悔疚

睇到香港既教育文憑咁于腐，我都唔想走

今日選擇離開香港嘅人，你要記住，有班人死守喺香港，
呢班留喺香港至死方休嘅人需要被歷史銘記，永遠唔好貪圖呢班人嘅功勞，永遠唔好因為呢班人必然元氣大傷而返嚟冷手執個熱煎堆。

教育 not 教育文憑

假如有一日真係冇辦法對抗，即使對抗唔到，起碼可以做順民，起碼可以照顧到班細路

想走定唔想走？

唔好睇少共產黨既殘忍
被人影左大頭既人唔好以為你做順民中共就唔會秋後算帳

走就好多人都想走，我聽過個學生講，佢話走到嘅快啲走，而非常不幸，佢係走唔到，一嚟家境一般，二嚟我教嘅亦都只係乞食文科，佢grad咗都做唔到咩高薪厚職。

希望有能力走嘅人諗下，雖然好多人叫你走，不論同你一樣走到嘅，定不幸走唔到嘅人，都不約而同叫你走，噉你係唔係因為人地叫你走就可以一走了之呢。

我無辦法對呢班走唔到嘅人棄之不顧。

好多靚仔畀人影咗，留底佢地自己面對？

你錯，中共己經唔再信任所有香港人，遲d大陸人大批大批咁黎，種族清洗
到時你講普話有口音佢打鳩你乜事都冇
新疆有眼你睇

點解唔叫人走？
要我照顧幾個基本生活都得
但我唔會叫人唔好走
係時候諗諗留底會面對既野，定走出去再返黎
走出去都可以養精蓄銳為返黎做準備

你諗下00後點走，一冇ＢＮＯ，二又大部份未冇大學學歷，三冇工作經驗，買冇積蓄，呢班唔係我叫唔叫佢走，而係佢地冇辦法走。

唔係話咩佢出咗國之後照唔照顧到佢，而係佢連走嘅資格都唔符合。

又情緒勒索
走唔走係自己既意志去決定

香港人留係度賤過地底泥就梗
我意思個北京直屬機構根本係為呢班人成立
銅鑼灣書局情度係最低消費
外國話香港有人道危機唔係誇張

呢班冇能力唔合資格走嘅人就係香港嘅未來，唔保護佢地，香港仲邊有未來呢

簡單一句，係咪為咗自己，所以離棄班細嘅？

又一條狗畜牲自動浮面，block得，臨block之前講句 "黑狗我屌死你老母！快d吞槍自殺啦，畜牲！"

所以咪更加應該睇下有冇方法集資之類送走
其實外國都想救。 蔡英文原先個po 我覺得佢係指呢班人，但唔知係對家定點被人spin

終於有人講出重點

貨輪走人蛇？

不過宜家連ＢＮＯ都唔係一定有得避去外國，更勿論呢班連ＢＮＯ都冇嘅人，希望台灣會係好消息啦。

自己都顧唔掂既話
點睇住班細

實有人番黎攞光環 你放心啦 大把人就係咁shitty

宜家都有機票架
揸特區都留到兩、三個月啦
件事分分鐘惡化得好快
到埗之後再睇下一步。個人安全先啦
個仆街機構宜家已經可以成立架啦。。。

其實有仗可以打已經係好樂觀
事實係唔會有仗打
只會有單方面的屠殺
除非香港人能夠支持類似恐怖主義的抗爭模式

情緒勒索？唔好呢排學咗個新字就當聖經
話人情緒勒索唔係你自欺欺人嘅籍口，向逃離香港呢件事道歉，
承認自己喺喺外人同自己兩者中揀咗自己，反而係心安理得嘅方法。
自私係正常，自私亦唔核突，只有唔認先係小人，宜家性命猶關，揀自己條命先好正常。

但係要記住，如果叫同呢班00後共患難叫情緒勒索，噉你要接受你畀人打時我直接走咗去唔幫你。

噉又唔同講法
最緊要誠實

到時我保證呢班人會受到迎頭痛擊
可以喺香港生存落去嘅人絕對唔係逃走嘅人惹得起

噉真係要密切留意下

我指國與國之間開戰

我陪你留喺香港！

和你抗爭，我很愉快

全球反共 肺炎埋單 大好形勢

香港人係絕對唔應該臨陣退縮

其實都係如果唔係我都唔會叫走咗啲人唔好諗住返嚟冷手執個熱煎堆

宜家更應該strong hold香港
只求決定走嘅人走咗唔好到時返嚟搶著數先
起碼等留低啲人分咗先

屌你啦，又要台灣人幫你執屎 ... 唔怪得你會出咁既post

屌 ，我特登附和下客氣啲廢事鬧交咋
啲人走去邊我根本唔在意，我在意嘅係果班走唔到嘅人

你睇清楚我講過嘅野先